有冇巴絲結左婚仲係租樓住

兩個人加埋搵70幾K
基本上大把閒錢淨要買都無問題
但係覺得而家未係時候入巿
兩個人又想一齊住但雙方父母都唔太睇好同居
所以想結左婚先再租樓住
有冇同一樣CASE?
好驚條女老豆老母唔肯覺得我無用信唔過

利伸我搵得多過條女

點解一定要買 咪咁撚傳統啦
無咁大個頭 唔好帶咁大頂帽
交到租，有錢去下旅行咪仲開心
俾層樓綁住，節衣縮食先叫開心？
係咪做奴隸做撚懵左！！

為左一齊住而結婚

點解唔說服屋企人比你地同居呢

陣間同居左先發覺唔夾唔通離婚咩

草下錢囉 要入市都唔係依家啦 睇多一兩年